做左十年野...終於遇到好公司...

其他唔講...
正係HR同我講如果朝早唔舒服想請半日假打個電話番來就得架啦，唔洗交咩證明

我個下差啲想喊出來
我終於覺得自己係一個人

好多合理既野，係香港環境下都覺得好出奇，
好多唔合理既野，都覺得係理所當然，
到底咩係岩咩係錯

有種悲哀

唔使證明?
唔

唔使證明?
會唔會比啲撚樣濫用先
我公司就係咁
而家一定要醫生紙

咁我相信大家受過教育
公司又釋出善意
相信員工入到間好公司都唔會咁做

呢句真，我都出咗嚟做咗十幾年嘢，兩年前入咗間細公司，福利就一般，但公司上下連腦細都好人情味，搞到我仆心仆命為公司做好每一單Job都無怨言

桃園三結義？劉備關羽張飛？
你只係黃巾賊